
                      Esto es una película? Estaban todos borrachos en el rodaje? En toda mi vida no he visto algo tan idiota, es un sinsentido de principio a fin, es en definitiva, una aburrida tortura.
        
            